精神上得到滿足真係好難

每日都唔知自己做緊咩 結果又過一日 好想過d有方向有目標既生活

睇香港場the fin囉

幾時會來？

打個J然後瞓，樓主試下

身理上既爽囉

唔該晒巴打